有冇人禁止自己牙媽係佳寶買肉？

是

牙媽師

佳寶師

禁止師

唔去佳寶但係去錢大媽

印狗老母可能係錢大媽師

買肉師

食佳寶肉唔係人

比你快過我

印狗不嬲唔是人

偷步師

非

去開錢大媽(coin master)

Coin mama

唔緊要啦
最緊要要師師師
我是印狗粉師

佳寶啲肉好難僻腥

點飛水都係有陣味

我炆牛筋都係去街市啲凍肉鋪

一係去牛肉檔買碎腩或者牛鍵

啲肉很撚臭

佳寶啲肉俾狗食

牙媽好耐之前係佳寶買過塊「和牛漢堡扒」
一煎起上黎臭到想嘔
食都無食過就倒咗

去法庭申請禁制令

淡鹽水解凍

Report佢

禁止係佳寶買任何野

附近冇佳寶但有錢大媽，佢買咗一次，我鬧到佢以後唔去買

佳寶好污糟 （阿媽同我講）

佢話睇到都唔想買

行過都覺臭到仆街

佳寶D肉好撚臭

邊個洗版?

黑警今日會唔會放TG?

成間鋪都好撚臭

自己去買 塞爆屋企雪櫃 佢就唔會買

試過啦都唔得

正常c9買開餸實買新鮮肉
就算買急凍都去超市凍肉舖買進口
點會去佳寶買彊屍臭肉

離成條街都聞到佳寶陣臭味

貪平

d肉臭ka

你牙媽死藍師

行過都聞到臭

佳寶遲早被錢大媽以本打死

禁師

正常香港人(香港大，家庭入息正常)見到呢d檔口都應該冇幫襯嘅意欲

禁慾絲

叫佢去錢大媽

當自己同屋企人係狗先會買佳寶肉食

好耐之前係佳寶買野賣左包黑心肉俾我
自此誓死唔會再幫襯呢間垃圾

錢大媽

佳寶俾錢大媽收購左，打和super